---
title: '3 小時龍洞灣外 SUP'
description: 'SUP 立槳是一項結合了衝浪和划船的水上活動，不論大人、小孩，甚至毛小孩都適合參加！除了親手友善以外，更可以在過程中享受龍洞灣的獨特美景，絕對是家庭、朋友一起出遊的活動好選擇！'
img: sup.jpg
alt: 體驗活動,SUP,立槳
category: '體驗活動'
subCategory: 'SUP 立槳'

navigation:
  title: '3 小時龍洞灣外 SUP 立槳'
  description: 'SUP 立槳是一項結合了衝浪和划船的水上活動，不論大人、小孩，甚至毛小孩都適合參加！除了親手友善以外，更可以在過程中享受龍洞灣的獨特美景，絕對是家庭、朋友一起出遊的活動好選擇！'
  category: '親子同樂'
---

::detail-container

#info
::::detail-info{src="sup.jpg" alt="體驗活動,SUP,立槳" title="3 小時龍洞灣外 SUP 立槳" tag="親子同樂" link="https://forms.gle/M9YHUSa4Rf95m3Rv8"}
::info-icon{icon="material-symbols:alarm-outline-rounded" title="課程時數"}
3 小時
::
::info-icon{icon="solar:tag-price-bold" title="課程費用"}
一人一板 [NT$ 2,200]{.text-danger}
<br />
二人一板 [NT$ 4,000]{.text-danger}
::
::info-icon{icon="material-symbols:edit-calendar" title="報到時間"}
依報名時段
::
::info-icon{icon="material-symbols:assignment-outline" title="報名制度"}
預約制，可視需求安排
::
::::

#tab
::::detail-tab

#detail
:::info-paragraph{title="活動流程" list-type="number"}

SUP 立槳是一項結合了衝浪和划船的水上活動，不論大人、小孩，甚至毛小孩都適合參加！除了親手友善以外，更可以在過程中享受龍洞灣的獨特美景，絕對是家庭、朋友一起出遊的活動好選擇！

#list

1. 集合著裝
2. SUP 槳板使用教學
3. 下水練習水上技能
4. 划行觀賞龍洞灣美景

:::
:::info-paragraph{title="適用對象"}

#list

- 熱愛冒險運動的夥伴
- 有一定運動體力與運動習慣
- 若有小孩共同參與活動，基於安全與體力等因素考量。不建議參加長途巡航，可考慮參加 [1.5 小時版本的活動]{.text-danger}

:::

#include
::info-paragraph{title="包含"}

#list
活動使用槳板及救生衣

::
#notice
:::info-paragraph{title="注意事項" info-type="warn"}

#list

- 6 ~ 15 歲必須與大人共同一板，16 歲以上可獨立一板
- 如遇風浪過大、颱風等大自然因素，為顧及活動安全，教練保有改期之權利。
- [教練將視當天浪況及夥伴狀況，決定是否可滑行至海蝕洞]{.text-danger}
- SUP 板、槳如因人為因素損壞，須照價賠償。

:::

:::info-paragraph{title="貼心安排及提醒"}

#list

- 活動採預約制，5 ~ 8 月旺季期間建議提前預約
- 女性夥伴參加活動前請自行評估生理期影響
- 有近視的朋友建議配戴隱形眼鏡

:::

#policy
:::info-paragraph{title="取消政策" info-type="warn"}

#list

- 活動前 8 - 12 天之間取消，退還全額 80% 費用
- 活動前 4 - 7 天之間取消，退還全額 60% 費用
- 活動前 3 天內取消，恕不退費

:::
::::

#relative
::::detail-relative
::::
::
